青衣真係好危險

法唔法國青衣近排啲狗無啦啦出現係果度?
9月1大長征之際 速龍第一時間係去青衣趕市民
皆因黨鐵最大既車務中心就係果度 睇住全部鐵路運作
心臟就係青衣站下面
所以千其唔好搞青衣 到時圍城
出面既人想入去 入面既人又想出番去
真係好撚危險 後果自負

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

你想話聽日入青衣探你？ 好過去機場島範圍？

咁大度鋼門 冇炸藥邊入到去